台灣人有什辦法可將錢給到香港人？

我是香港人, 可能以後久不久就會有一筆小錢, 如4000~~~1萬元台幣給我的,
咁有什方法可以比較方便接收

叫專人送上門

叫去台灣玩的朋友幫手帶回香港

你幫我送？

但不久就有一小筆

微信支付

寄?

幫你囉，你包機票，我去又有乜問題

paypal

我有諗過，但佢地又5係人人有

開個paypal好似唔洗好多手續費

要幾無聊先要開post 問人唔自己google 我睇唔透

之前用HSBC直接過錢比台灣人個台灣銀行AC
不過要收手續費,150定250HKD,唔太記得

剛問完 但好麻煩，所以睇下有無大神幫到手姐

5 你老母